一個人平安夜可以有咩做？

單身狗一名
可以有咩做

死死團

叫雞

去指壓

打飛機